今日apm ape 50%off

好多人排隊,有無巴打去咗？

Aape都話姐 It個柒牌得啲呀叔會著

咪一樣咁柒

你係咪攪錯咗啲嘢

仲幫襯it

Sorry 我錯 Bape至岩 打錯左

其實bape 同旗下所有牌子都已經係屬於it

嚇撚死仲以為而家d人咁追捧aape

老MK最愛

今日都有

老mk應該著bape

ape唔知乜
bape係藤原浩 老mk著
aape就it出既大陸人同00後mk追捧既
係咪咁?

Made in china

屌,原來老翻,我以為日本牌子

嘩不了

出啲野柒撚到咁 仲有人著？

賣垃圾都有人排隊

sor 平時出街見人著aape會直接偷笑

其實好多人唔識分bape 同aape, 以為佢地一樣...

Aape好撚柒，1拆都唔買

利：讀書時期開始買左bape十幾年，nigo唔玩比it收購左就買少左，it奶共更加唔買

Ape本身都柒 仲要係藍店都咁多人